泛民輸一次，我就開一支香檳

直到0個人當選，港人直接面對港共政權

港人直接面對港共政權？
之後呢
具體有咩方法？
如果真係有能力
點解唔依加做？
你真係以為絕地可以反擊？
依加未夠絕所以唔做？
發下夢啦

人哥入去建設民主中國，只會對香港有負面影響

答非所問
問緊你具體有咩方法啊
如果有能力做
問緊你點解唔依加做啊

反正個結果係
泛民入唔到好過泛民入到

係呀，就係民心所歸
唔投泛民=幫建制吖嘛！明曬
就係幫建制，吹咩

即係答唔到囉
咁我都識講啦
反正結果係保皇狗入唔到好過入到

答唔到呀，不過唔會投人哥

鬼唔知咩
你都係投保皇狗

係呀，我係保皇狗
泛民收皮最開心

弱智販民畜生重喺度問人乜撚嘢具體方案
你老母臭閪冇教你班販民賤種唔好越俎代庖？
如果我識嘅話 98k點解唔落我袋
要落你班小賤種嘅乞兒兜度？

泛民本身都冇具體方案啦

民心所向，邊個唔支持即刻落實23條，邊個就係漢奸 走狗 賣國賊
邊個支持去美國遊說，就係叛國!

支持23條
自由黨正一賣國賊

建制派想叛國，得林鄭bb仍然愛國，希望佢多d公開為國發聲，呢排唔見左人

樓主因住中酒精毒

即係你想再次文革，等將你鬥死？